# Andrea-Dattero Florian-Sabani
Questo progetto java permette al "giocatore" di creare personaggi scegliere le loro caratteristiche e farli combattere sono in sviluppo
tre tipi di intelligenza artificiale. 
è possibile far combattere due personaggi manualmente lanciando dei metodi chiamti "attach" per attaccare e "defend" oppure utilizzando la 
IAggressiva la prima IA sviluppata che simula un combattimento a turni tra i due personaggi automaticamente.
difendersi verrano aggiunti il metodo fuga e il metodo schivata.


1 update:
upgrade nel combat system tra 2 personaggi
2 update:
sviluppata intelligenza artficiale (IAggressiva) e gestione degli eventi a turni 
